22. Работа с файлами

22.6 Практическая работа

Задача 1. Сумма чисел 2.

Задача 2. Дзен Пайтона.

Задача 3. Дзен Пайтона 2.

Задача 4. Файлы и папки.

Задача 5. Сохранение.

Задача 6. Паранойя.

Задача 7. Турнир.

Задача 8. Частотный анализ.

Задача 9. Война и мир.